# 커피 머신

3.31 기획 시작

## 환경설정

1. dev : typscript, ts-node, @types/node
2. dependency : scanf

## 커피머신

1. 커피머신 인터페이스
2. 커피머신 구현 클래스
3. 아메리카노 클래스 (커피머신 확장)
4. 에스프레소 클래스
5. 라떼 클래스

## 실행기(coffeeLoader)

1. 커피 머신 실행
2. 메뉴 선택
3. 추출
4. 재 주문

## 기계에러(machineError)

1. 전원이 off시 발생하는 에러
1. 잘못된 입력 값 에러
1. 입력한 값이 초과를 일으킬 시 에러
1. 유효성 검사 중 발생하는 에러

## 참고사항

1. 주석 규칙 맞추기 // 주석 위치도 공백도 통일
2. 똑같은 기능하는 함수를 여러 개 만들지 않기
3. 하나의 함수에는 하나의 기능만을 준수하기
4. 자신만의 코드 규칙을 만들고 모든 소스의 동일하게 적용하기
5. 입력 받은 값들 예외처리 및 값 유효성 체크하기
